覺不覺呢期大快活個平果蘇幾好味

5差

蘋果酥三個字都可以打錯兩個

我讀得書小.

夠黃？

洗咗二十萬俾潘書韻，四萬三蚊手袋，二萬蚊現金，三萬蚊戒指俾renee，二隻戒指漏咗喺的士，潘書韻你個魔鬼

有無圖

食過 唔錯

少

8蚊 一個 都算ok

仲有燉湯

香港教育大失敗

我係大陸讀書先出泥

樓主唐氏🙏🏻🙏🏻